法治同要同林大總統下跪

禁制令咁易就批

法官可能係中共嘅人

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

上訴庭班友弱智嚟